{
    "equipos": [
        {
            "nombre": "Compresor de Aire",
            "fecha_instalacion": "2023-02-15T00:00:00",
            "horas_uso": 1200,
            "horas_mantenimiento": 100,
            "id": "C01",
            "ubicacion_id": "1"
        },
        {
            "nombre": "Torno CNC",
            "fecha_instalacion": "2024-06-10T00:00:00",
            "horas_uso": 850,
            "horas_mantenimiento": 50,
            "id": "T01",
            "ubicacion_id": "2"
        },
        {
            "nombre": "Caldera Industrial",
            "fecha_instalacion": "2022-11-01T00:00:00",
            "horas_uso": 5000,
            "horas_mantenimiento": 600,
            "id": "CA01",
            "ubicacion_id": "3"
        },
        {
            "nombre": "Sistema de Bombeo",
            "fecha_instalacion": "2025-01-20T00:00:00",
            "horas_uso": 300,
            "horas_mantenimiento": 20,
            "id": "SB01",
            "ubicacion_id": "4"
        },
        {
            "nombre": "Herramienta1",
            "fecha_instalacion": "2025-04-23T00:00:00",
            "horas_uso": 200,
            "horas_mantenimiento": 100,
            "id": "045",
            "ubicacion_id": "4"
        }
    ],
    "tecnicos": [
        {
            "nombre": "Luis P\u00e9rez",
            "especialidad": "Mec\u00e1nica Industrial",
            "activo": true,
            "id": "T001"
        },
        {
            "nombre": "Ana L\u00f3pez",
            "especialidad": "Electromec\u00e1nica",
            "activo": false,
            "id": "T002"
        },
        {
            "nombre": "Carlos Mart\u00ednez",
            "especialidad": "Automatizaci\u00f3n",
            "activo": true,
            "id": "T003"
        },
        {
            "nombre": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez",
            "especialidad": "Hidr\u00e1ulica",
            "activo": true,
            "id": "T004"
        }
    ],
    "tareas": [
        {
            "id": "TAR-001",
            "tipo": "CORRECTIVO",
            "fecha_programada": "2025-04-25T10:00:00",
            "estado": "COMPLETADA",
            "observaciones": "Falla en la v\u00e1lvula de seguridad",
            "fecha_realizacion": null,
            "duracion_minutos": null,
            "equipo_id": "CA01",
            "tecnico_id": "T004"
        }
    ],
    "ubicaciones": [
        {
            "id": "1",
            "nombre": "Taller Central",
            "descripcion": "\u00c1rea principal para trabajos de mantenimiento general."
        },
        {
            "id": "2",
            "nombre": "Zona CNC",
            "descripcion": "Espacio dedicado a m\u00e1quinas CNC y equipos de precisi\u00f3n."
        },
        {
            "id": "3",
            "nombre": "Sala de Calderas",
            "descripcion": "\u00c1rea donde se ubican las calderas y sus sistemas auxiliares."
        },
        {
            "id": "4",
            "nombre": "Estaci\u00f3n de Bombeo",
            "descripcion": "Lugar destinado para el monitoreo y mantenimiento de bombas industriales."
        }
    ]
}